除左sing hallelujah之外

除左sing hallelujah 之外其實我地可以用其他宗教嘅經文感化啲犬類動物

例如 六字大明咒

六字真言或六字大明咒，即嗡嘛呢唄美吽，又作嗡嘛呢叭咪吽（梵語：Oṃ Maṇi Padme Hūṃ；藏文：ཨོཾ་མ་ཎི་པདྨེ་ཧཱུྃ，藏語拼音：Om Ma Ni Baid Me Hum），又名六字大明陀羅尼，是佛教裏最常見的真言，是觀世音菩薩願力與加持的結晶（微妙本心）[1]，故又稱為觀世音菩薩的心咒（藏文：སྤྱན་རས་གཟིགས་）（四臂白觀音）。六字真言除了刻在石上，亦多刻在轉經筒上。

聽咗10幾秒
頂唔住了
對唔住各位佛教徒

按照梵文字面解釋為：「唵 珍寶 在蓮花上 吽」，padme为padma（莲花）的locative case（處格）美国籍佛學家Donald Lopez認為，六字真言可解譯為「妙哉蓮花生」，但是又有一派說法稱「maṇi padme」應為觀世音菩薩的稱謂，意即「持有珍寶蓮花者」，全句應作「向持有珍寶蓮花的聖者敬禮祈請，摧破煩惱。」